有無人有下畫有線live片 影撚到隻受傷肥犬起身見到鏡頭瞓返低

大概三點三到 有無人有cap低?